都一樣受了傷都好像要陌生了對方

逝去了的愛情